見到LM10你嘅第一印象係邊個？

Luka Modric
Lionel Messi

第二個開post的話我應該會答呢個問題
你開post我只會諗起聲震天

石原巴

天天天

我地討論返主題先，ok?

ok 正評左

lucas moura

聲震天
食左kfc雙扒飯未

冇咗雙扒飯啦屌

變能左塊漢堡 小家到